手機版lihkg係咪唔可以send personal messge?只可以係人地既post留言？

Private message

personal massage就有

手機版有定冇